有小朋友果d要開始教佢地喺學校唔好同d狗仔狗女玩呀

等d小畜生成個童年都人Bully，抬唔起頭做人，佢哋就會痛恨自己做狗果d老豆老母

唔好同我講乜撚嘢‘ 禍不及家人’，呢句難聽過粗口

[香城online]傳令兵的技巧和心得

D狗仔狗女唔係咩達官貴人，讀果d學校都係你地仔女讀果d黎架

記得同d仔女講，小畜生d老豆老母係狗黎，人唔可以同畜生玩架

禍不及家人其實只係適用於當權者

對住呢啲畜牲bb絕對支持校園欺凌

小畜生應該返嘉道理農場

有隻狗入左黎負皮

最後佢地只可以選擇做翻狗
或者有良知嘅會離開狗屋
做翻個人

香港人加油！
堅持我地既信念！
Do the right things!

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

對對對，得罪咗人就唔好，要敬而遠之。

唔好侮辱啲狗唔該

社會抹殺

_______________________
光復香港
時代革命

啲狗仔女實打鳩人啦你咁
打完見家長仲兇返個老師轉頭
而家克警大撚哂㗎嘛

我決心教好小朋友將來唔會因為各種原因做警察

比心機監督佢讀書 讀書唔叻就監佢學樣興趣

如果佢唔生性要考警察 我當冇生過

試諗下 第時話個仔唔比心機讀書 問佢：「兒家唔比心機學習 係咪想第時做警察？」

no la，佢地細個唔識諗姐
同佢地傾多d計

星期六日就同佢地去下遊行

光復香港，時代革命

D狗頂盡咪幾皮野一個月
個仔女都唔係D名校架啦
大家快D盡情同佢地玩啦
朋友之間打架同笑人地蠢都係好平常既事

要塑造到一種校園文化
係視警犬仔女最低等
好似以前笑鳩新移民同學咁

應該反其道而行
同佢地fd
呢d先高招
等佢地仔女都反埋自己
佢地就知死

禍不及家人
請盡快同做狗嘅親戚永遠割蓆

點可以同班父母讀唔成書嘅撈埋一齊
轉校啦

好直觀對話例子
：我爸爸係警察👮‍♀️呀
：下，你會唔會叫你爸爸打我拉我架呀
原來你爸爸做狗既

然後開始恥笑，杯葛佢

從而令佢地憎恨爸爸做警犬
打擊班有仔女既警犬士氣
又可以減少人加入警犬

直情係賤民

你杯鳩啲小朋友
啲小朋友實搵老豆老母出氣多過護航架

要由細就教尐細唱香港警察毅進仔
等佢地行到邊度都唱俾班狗聽

治亂世、用重典，禍必及家人

最有效係作啲易上口童謠（要簡單易上口）同小遊戲（黑警捉人？）

咁更加應該唔好同狗仔女接觸，費事俾人打

接放學 貼街招

香港警察專守廁格
呢啲低俗野
應該會興？

狗妻： 阿仔你做乜喊呀？

狗仔： 嗚呀呀～～全班同學仔都話我係狗仔、話我畜生呀

同意
杯葛狗狗由學校做起

幫佢地改花名叫大明

禍必及妻兒

唔好意思,阻大家一陣
前線勇武手足需要休息
和理非請全面進場
我地和理非係時候做野
睇下你自己有咩嘢可以幫到手
share出去俾身邊嘅朋友見到

喂Siri, 香港人8月有咩行程?

有3隻狗負皮

我都好擔心開左學後會出現好多牽涉警察仔女嘅欺凌事件

利申：中學教畜

你意思係d狗仔狗女咬人？

咁如果佢地同老豆老母同一個mindset無計嘅
好多警察呢期都講到自己好威無錯
主動斷哂社交圈子圍爐取暖
但佢地嘅小朋友未必有呢個心理準備架嘛

等d小畜生自己一個取暖啦

所以大家一定要教導自己小朋友
千祈唔好因為同學仔爸爸媽媽做咩工種而唔同人地玩
將佢地分隔出社交圈子外呀
學生之間相處上出左問題
老師其實好難介入處理
越介入得勁可能情況更加會惡化

曲到圓

香港狂犬症好嚴重
作為家長一定要提防

禍！必及家人！！！

唔係狗竇附近嘅學校分分鐘都唔知全校都唔知有無10個
由細到大都要做自閉仔好慘㗎嘛

講真，呢種報復好弱

應該教育佢哋做自己友，等警犬第時家嘈屋閉，什至無人幫警犬養老

Bully佢等佢自我價值低，佢都會遷怒自己狗老豆，一樣家嘈屋閉

777個仔一定唔會覺得自己老母有問題，所以唔使同d畜生後代做fd

（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』

不要說"推"

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推

撚死班家畜
成世做狗啦

藍絲父母教出黎既仔女，價值觀的確係唔同D，無獨立思考能力，叫你食就食，訓就訓。小朋友唔知自己想做咩，無夢想，無童年。樓主提出既可能偏激左。但諗深一層，奴才教出黎既小朋友，都只會係奴隸思想。近珠者赤，近墨者黑。我想我小朋友第時可以看清呢個世界，唔想佢做奴才。

等咗好耐，終於可以撚幼犬

唔知shot gun光頭sir d小畜生喺元朗邊間讀書呢？

最好搞到佢地同父母反目甚至棄暗投明
呢樣出左唔少義士，但壓力會最大

睇人啦
如果出過外國讀會好d
個價值觀都差天共地
不過呢類人為數唔多

所以話，狗真係好無辜。

警渣根本狗都不如。

D低下狗邊有咁多錢

老果堆有，甚至有居英權

我認為唔好， 反而要同佢做朋友 慢慢潛移默化佢地d 仔女 佢老豆老母係賤人畜牲不如

［香城ONLINE升級之路］地方的旗手需要支援

push

負皮狗增加已經到8隻

由細就要比小朋友睇頭條新聞同鏗鏘集
唔期望佢變偉人
只希望佢唔做黑警

bully係無用架
要令佢地仔女變哂黃絲先可以內部分裂佢地
做頂心杉再分佢副身家

狗女，夠16歲，主動關心去溝佢，記著扑野時大大力打佢屎忽大叫黑警去死！

玩厭就飛，等第二個同學接手，要佢未夠18歲下面反曬

因住俾狗老豆尋仇，人地想㸃玩你都得

厭惡黑警 從小做起

小牛農場